# devops

Шаблоны cicd для gitlab.

## Список компонентов:

* ci-deploy-stages.yml - список возможных стейджей

* ci-yarn-build.yml - сборка проекта с помощью yarn

* ci-site-deploy.yml - описание стадий деплоя, активации и отката.

## Переменные

### ci-yarn-build.yml

* BUILD_PATH - папка, в которую будет помещен собранный проект

### ci-site-deploy.yml

* BUILD_PATH - папка с собранным проектом
* SITE_ROOT - коренвая папка вэб сервера внутри контейнера
* SITE_WEB_DIR - расположение версии сайта (stage, prod) внутри контейнера
* SITE_VERSION_DIR - папка с текущей версией сайта
* NGINX_ROOT - корневая папка вэб сервера вне контейнера
* OLD_VERSION - название файла со ссылкой на предыдущую версию сборки
* REVERT_VERSION - постфикс для отката на более старую версию
